如果無美斯，C朗會不斷進步嗎？

會 丙朗目標係稱霸全宇宙

唔會 C朗會變普巴咁日日妹個髮型

美斯嘅存在價值係襯托我朗嘅偉大